今日搜金鐘站根本反映在場前線警員根本唔適合執法

根據警方發言指每一個喺金鐘站被截查搜身嘅市民都係有合理懷疑
如果咁計返個比例搜完真係被捕/藏有違禁品嘅到底有幾多？
數字低咪等於佢地根本冇足夠能力辯別咩人先至真係正對社會造成威脅
咁樣點喺前線執法

我呼籲大家，MTR一定唔會係12號當日搞

因為聽朝一早會有人出去港島support ，有d冇咁上心但有心既晏就訓醒都會去

至於民陣既呼籲係放工即係下就至夜晚去

全日每段時間都需要交通工具運人去支援

所以聽日一定唔可以搞MTR

要行動都最少過左聽日[/quote]

我剩係知有個著白衫GE柒頭大聲叫『邊個搞我』
望返後面全部都係伙計